人生絕望，願意捐驅自殺式

聯絡我

唔好呀

巴打唔好諗埋一邊

我唔會就咁結束，我本身和理非，但係因為私人問題，已經絕望，比我做啲有意義嘅事，聯絡我

唔好呀 有咩攞出嚟一齊傾

信我，我有用，聯絡我，怕我係鬼，你可以用任何方法驗證我

推

求下你地，趁我仲有團火，比我貢獻

我今晚可以行動

P牌又推唔到

可以聯絡我睇下我可以幫手做啲乜，我唔介意比人消費，我慣左，信我咩都肯做，我已經無左個人生，無野輸

怕我鬼可以用任何方法驗證

我唔係得把口，聯絡我

唔好啦
煲底之約
差你一個就係多

唔好，求你

幾多個月喇，你覺得再無突破，真係可以煲底相聚？

巴打唔好一個都不能少

唔好講到我自殺咁，我標題衰，只係我肯做任何野，自殺式都肯，聯絡我

唔好搞民建聯區選候選人
唔好搞李慧琼

點搞？ 聯絡我

做任何野呀嘛係咪呀

留低一齊抗爭到底

巴打！有呢個打算不如過黎一齊幫手？

建立黃色經濟圈商會

喂呀
要留返有用之軀去參與之後每一個行動，睇住我地勝利既一刻呀

我可以點幫？

咪呀巴打

光復香港唔可以少左你！！

聯絡你做咩？？
Btw珍惜生命

小心比狗咬

612 721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

幾歲？

暫時我地仲係處於一個概念既階段，
但無論咩時候都需要唔同才能既人幫手！
有興趣既一齊傾？ 入面有個tg group仲搵緊多啲人一齊幫手

愈艱難社會
我地愈堅強

唔好呀手足！一定會有一日贏！

萬大事有商量
我地係求生唔係求死

驚你未自殺式就比狗咬走咗啦
唔驚死不如加入精銳部隊啦
依家開始操fir自己

唔好放棄

要留返條命

真係諗唔到想做咩
就武裝自己做前線

其實咁樣私下連絡，好擔心留證據教唆犯罪

代陳 周手足行下去
記住 你而加背負住佢地
自殺之前 問過佢地未

攬埋777 條柒婆一齊死
或者同班狗一齊死

28

點加入？

首先操fit自己
下次再喺前線自行組隊
你嘅身軀比起自殺式更有用

不如睇我post
教我清家居曱甴先
唔好亂諗野

巴打， 勇武靠你， 留有用之驅
雖然周圍都係d 野狗又鬧，但你一定唔會驚，既， 支持你

我未發過夢，唔知點入手

一日留返條命一日都仲有機會！
難得黎到世上緊係要珍惜啦，就咁走左點對得住被自殺既手足

手足 我哋要你幫手
幫手愛自己 好好活下去
一個都不能少！

留有用身做大事！

傻仔，就嚟嬴啦
仲使自殺式？

出去撐人頭好過啦

不如搵人話我知，我下一步做啲咩

你個名已經好有自殺feel

但千萬不要輕舉妄動

我唔知去邊，睇新聞邊區就衝？

你想被自殺合理化？呢個就係你依家做緊嘅野...

係我女朋友叫我骨灰先生。。。。佢話佢想叫我最終嘅稱呼，我講笑問係咪骨灰

咁比指示我應該做啲乜

小心鬼搵你

林覺民烈士

100年前 佢為國犧牲。
佢係我偶像。

你嘅大志壯闊
你嘅勇氣無比。

男兒應當放眼天下
答應我，留有用身，幹一番大事業 ！

靜靜地

絕望之際嘅 to-do list

1. 留命，唔准自殺自殘，要好手好腳
2. 每日鍛鍊身體
(#3擇一或多個進行)
3a. 準備文宣材料，加入文宣組
3b. 準備文具加入勇武，身體鍛鍊到咁上吓就開得波
3c. 留意各個哨兵頻道，有興趣睇水報料可以幫手做哨
4. 難受嘅時候中止接收抗爭資訊，進行心理層面嘅休息

想幫手嘅聽日去黎明行動
死咗就見唔到香港贏嘅時候

咪撚死...唔好表示想死...你咁做只會另其他人死...
再者...你想做烈士？咁你就自己去做...唔好問人...你連死嘅自由都要人幫你做選擇...我只會笑9你...
但你唔好害其他唔想死嘅人被自殺...人一日未死一日都有用有作為...你覺得有冇呢個就係你自己決定...你自己決定左嘅野我唔會多口...就係咁...
唔好連死嘅理由都要一地幫你決定！唔好借啲依去比自己後悔嘅時候入人地數！

冇錯，留意行動post
去得幾次會搵返人生意義
見到真善美

28歲 有無咩成就，建議帶住仇恨成長 日日陰鳩敵人。

或者等，等機會成熟時你頭陣。

btw我見你講野，我都相信你唔會自殺，你應該係有輸出力，希望無睇錯你。

我依家出旺角，我無裝照衝

求下你唔好送頸, 留番做有用既事

手足唔好